「口交36下就可改運」 失戀女被騙共浴慘失身

陳男命王女幫他口交36下才能改運。示意圖

新竹一名王姓失戀女子2015年8月前往新竹市竹蓮寺拜拜途中，行經陳西湖(51歲)開設的「天乙人命相擇日館」前，陳男見王女面露愁容，主動搭訕誆稱幫她改運，讓他人生「從黑變回白」，竟帶她到旅館表示「改運就要一起泡澡」，還要求口交36下再性交才有效，最後命她發誓不得說出去，否則改運將沒用。事後王女察覺有異怒報案逮神棍。最高法院昨依強制性交罪判陳男4年徒刑定讞。

判決指出，案發當天30多歲的王女正要去新竹市竹蓮寺拜拜，行經「天乙人命相擇日館」前，陳男突然叫住王女說：「我要幫妳改運，大改運可以幫你從黑變回白，但要發誓天知、地知、你知、我知、壇內眾神知，說出去不得好死，且若說出去改運會沒有用。」

女子信以為真，隨陳男到旅館，陳男表示改運就要一起泡澡，命女子先在浴缸放熱水與冷水，混合成為陰陽調合的「陰陽水」，再脫光衣服與他一起泡澡，陳男還邊念咒語邊摸女子胸部與下體，泡澡後又佯稱王女必須吸取陽氣口交36下，再和他性交，才能成功改運。

過程中陳男還多次告誡女子：「整個過程不能講出去，不然改運會沒有用，如果講出去會不得好死。」王女信以為真，依照陳男指示完成改運所需步驟後，回家越想越不對，隔天才到警局報案。

陳男被起訴後，辯稱和王女援交約定一次2000元，後來女子不要2000元，希望用改運代替，他才帶她去開房間改運。

但法官認為，王女如果從事援交，目的是賺錢，怎可能不要錢卻要改運？且事後王女出現情緒不穩、談起案情會哭泣、還有自言自語、歇斯底里等創傷後症候群，因此不採信陳男辯詞，昨依強制性交罪判陳男4年徒刑定讞。（丁牧群／台北報導）

王女被帶到這家旅館改運，結果遭性侵。資料照片

新竹一名王姓失戀女子2015年8月前往新竹市竹蓮寺拜拜途中

港大太空人

你做乜撚野

睇到一樓仲以為唔係台灣 搞到我仲係咁睇返上去以為自己睇錯

點証明冇改到運?
而且又係自願比人屌既

係咪特登整到隻手成條丁咁？

唔好推

所

咁撚蠢比你改到運都無用

我要100下

但法官認為，王女如果從事援交，目的是賺錢，怎可能不要錢卻要改運？

如果俾張圖法官睇係咪會冇事

所以話...

That’s why someone said, Taiwan is truly a place full of bitches and male dogs. In addition to the idea of how sneering at Hong Kong by calling it Chi-na, the entire brains the people got in this place have nothing left inside but the thoughts of mating, sex, making love, affair, betrayal, having sex with wifes and husbands of the others, incest, rape, rohypnol and picking up corpses.
Once getting leisure, they would be figuring out how to fuck their elder brother’s wife/cousin, bestie of girlfriend/wife, or daughter of friend, granddaughter of friend, mentally handicapped daughter of mentally handicapped believer, mentally handicapped granddaughter. There would even be a female secretary getting fucked by the boss, the doctor fucking a female patient, the female buyers who’s stealing things actively asking for sex from the male staff and giving him a blowjob.
The teachers would have sex with their students, while the students are planning to fuck the miss with big boobs.
Or their favorite thing to do is filming video when having sex, for easily threatening the ex to have break-up sex several more times after the relationship is done.
Taiwan girl gets used to cry on shoulder of her ex after a little fight with her boyfriend, and then get fucked when grumbling.
The ex asks her if he could cum inside, the taiwan girl shakes head and says no, but still gets full of cum inside eventually.
Therefore, it is a very obsense place.

其實點解會有罪？
點解啲男人話我愛你一生一世，屌完之後就走咗去又冇罪？？

我真係唔明點解呢啲野仲有女人會信
痴線.....

其實喺香港成功呃閪屌算唔算犯法

屌完咪告返你強姦

因為女權會覺得被騙都係暴力.

但係同男人結婚果刻山盟海誓, 生左細佬分身家或者一間出去偷食男人又唔可以告返轉頭性侵犯 (由一齊, 到上床到結果再睇咪就係騙案)

性交轉運同一道理, 做完覺得自己受騙或者唔靈就強姦. 但係無牽涉到性就無事.
天主教基督教成日話祈禱, 係咪真係靈? 點解唔拉晒 D 神父同團體?
回教真神咁勁點解又比美國打到一仆一碌? 我改信真主同回教徒結婚佢用我碌鳩尋開心, 但係我最後發覺真神唔靈我覺得被騙有無得告個老婆?

成個法制因為政治正確將所有野放係陰部下不停比女人摧殘, 女人覺得有錯成班垃圾就跟住女人既感覺修改法律. 呢班女性沙豬遲早有報應.

三十幾歲人都仲咁撚蠢
所以話台灣bitch....

入球：🇭🇰辛祖（傑志）